下年期待已久既美洲盃，阿根廷主辨國獲上上簽

2020年美洲杯抽籤：南部分組（阿根廷作為舉辦地）：阿根廷、烏拉圭、巴拉圭、智利、玻利維亞、澳大利亞

6:5

2一0

又美洲盃

年年搞

得2組咋喎

可唔可以俾隊立陶宛黎踢下

加多隊匈牙利法羅群島啦

想做立陶宛屠夫好耐

又來....

3:0
4:0
5:0

美欺咁都拎唔到冠軍嘔返個6個金球獎出黎la diu

巴西呢?

無立陶宛點打

近年有巴西人有金球獎？

until we win

都唔明美洲盃有咩份量

歐聯年年搞都無咩份量

又美洲盃比小花贏一次啦
唔係遲吓要每個月踢一次

until I win

盧森堡
阿美利亞

表示不公

過黎踢亞洲杯算啦！

幫到盡啦年年搞咁濟

主辦國都攞唔到真係再冇機會攞囉

上年先踼完